LIHKG 咁壞法好有可疑

咁多年無啦啦壞左

根據睇美劇咁多年，要轉移大家既焦點就係整一單更大既新聞

你懂的

閱撚咗

天琦

大家仲記唔記得當日美國領事館資訊封鎖
而家壞埋lihkg 我地連關sir起左身未都唔知喇

樓主五毛

我當時政治意識薄弱 同ching你當日教育祖國兒女一樣

影壇大哥落order

好可疑 資訊封鎖

言論打壓無人理

圖都load 唔到

依家好番未？

唔俾人貼紅旗圖

一定又係新聞封鎖

美軍來了 連登又壞